[六大派圍攻光明頂] 德國英飛凌infineon宣佈暫停向華為供應晶片

美國商務部上周將華為列入黑名單後，全球大企業引發連鎖反應，美國互聯網巨擘Google打算暫停與華為的部分商業合作。據日媒報道，德國晶片製造商英飛凌（infineon）亦已暫停出貨給華為。

據《日經新聞》報道，德國晶片製造商英飛凌 (Infineon) 已暫停向中國手機設備製造商華為供應晶片，英飛凌至今未就報道作出回應。報道引述2名消息人士稱，英飛凌是在美國當局日前將華為列入貿易黑名單後，決定採取較為謹慎的應對，決定暫停向華為供應晶片。英飛凌本周將召開會議，討論和評估最新形勢。暫時未知英飛凌在釐清法律問題後，是否會恢復與華為的業務往來。

另外，根據美國法規，未取得許可供貨給黑名單所列實體的公司，也將可能被列入黑名單。

英飛凌先前賣給華為的產品包括微控制器和電力管理積體電路，只占英飛凌營收的一小部分，年銷售額大約在1億美元左右。

支為做返自己本業：撥盤電話算啦！！！

德國都跟

俄國就加中國石油稅

支為：影響不大

任正非 = 白眉鷹王

邊個會係中國張無忌打柒六大派?

無5毛